陳凱欣喪失議員資格 政府表示「暫無計劃」立法會選舉前再進行補選！

似乎變相宣佈聽年可以選舉

進行補選咪即係可以恢復選舉,柒婆又點會做